---
id: tx-2466
izenburua: Ganix Eta Graziosa
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/wq6JZ_ESDlo
---

Tximindegiaren zulotik ikusten zituela

Ganix eta Graziosa biok sukaldean

Ganix eta Graziosa biok sukaldean

sukaldean aspertuta joan ziren guatzera

Sukaldean aspertuta joan ziren guatzera

lehengo lanbide zaharra errepasatzera

Lehengo lanbide zaharra errepasatzera

                                                                              triala lara larala joan ziren guatzera